(車區） 般尼茅夫 對 車路士 2

繼續

哥狗

殺龍霸換馬迪啦

Push

ayi踩草未

今場有冇切切睇下

妹迪岩先又睇唔到世三走位
比左鳩達又傳失

M朗打正前分分鐘好過狗達 波都唔識射而家

哥狗真係唔知做乜9

Oh~ Marcos ALonso~~~

百屌哥狗

哥狗要換BOOT 有乜理由球球都撻

馬迪個仆街真係推兩步都懶
球球波一掂就橫傳

狗達 clean shit第幾場?

沙皮狗仆街死啦

踢到咁就好心收下佢

換人未

換馬迪同哥狗啦

出查洛巴啦屌你老母

屌換人啦

直接換人啦

sorry 掛住睇波無留意

班作客fans
We hate Tottenham! We hate Tottenham

干地廿分鐘都唔試亞衣

唔通條友生雞眼

屌俾下機會阿衣啦
每個星期睇哥狗睇到燥

Hazard如果要做真‧世三,係唔係應該比佢射free kick

預言 88' 換呀衣

1:3 可以試下ayi la

出查路巴

下場真係唔好馬迪啦好嘛 雖然難d

AYI 羞辱時間

On9 咁又黃 頭先幾腳飛鏟

哥狗柒極都叫有一堆人埋佢身 係咁落剷,屌你馬迪冇人理都可以踢到成PAT屎呀 走啦屌你老母

佢D FREE KICK好似麻麻

電欺又標失

狗達而家唔識射波 連前鋒功能都無

上個post先講完 頭先禁區頂出少少方圓幾米冇人mark佢傳比個兩個人mark住既干提

哥狗真係要屌死佢 場撚場都唔知響度做乜 射又唔得控又唔得連傳個波都唔撚知做乜 咁鍾意唔該快d去支超

5分鐘露出play

中間推失咪俾人打反擊，贏兩粒梗係搓住黎踢

繼續正選

對面換晒3個干爹都未換

93:55 in
94:00 full time

換人呀仆街

出殺龍霸未呀

快手換人啦屌

我估會出蘇馬

好耐無見過佢

今場馬迪都冇你地講到咁廢者反而哥狗就真係差

馬迪幾時死

冇人拍佢 hold住個波唔得咩 世三比人double team佢大把空間hold波

～85

Ayi入哥狗
Ake cheek換夏神 馬迪

又儲印花

是撚但啦，換咗先講啦屌

Sub好似無切

原來冇ake

換啦換啦
對面

咁比人湯穿

世三好可愛

哥狗一攞就甩

cheek bench都無呀

阿朗呢下靚

屌, 中間冇人

快D出龍虎切啦

卡希爾好廢 一推就過

干地又好似季初咁
唔記得可以換人

唔使爭 2個都差

睇replay 干地想衝出場咁濟

無BENCH 自

9成出金章

哥狗好撚危

屌你哥狗 做乜

後場玩波 好撚野呀狗達

COSTA

CONTE好大反應

冇好後備呀

狗達返黎防守又鳩帶
屌你老母

摩西斯

摸西

哥狗真係on撚9
自己控波已經差 仲要喺自己禁區玩

哥斯達你係咪戇撚鳩架

沙皮玩乜嘢啊

alonso

哥狗去死啦好無

法比？

屌你狗達想點呀

真係痴撚線

HAZARD

Boruc咁都救到

哥狗快去支,不要丟人現眼

季初個哥狗換左個濕鳩印度阿叔?

摩西無運

世三

哥狗你腳法差就咪撚後場玩波啦

法比in

仲要身位都搶唔贏

屌你d 換人名額又唔可以換禮物

快啲轉打352啦

佢好似唔知自己腳法差呢吓大獲

7日踢三場 都唔換人
11個干提都死啦

都係要等80+

冇機會換人

係咪可以慳印花稅

我delay咁多

法比企左咁耐介未in到

馬迪 狗達

諗起ayi 5秒嗰場

油王係咪同干地deal左每換少10個人就比佢買1個人

狗達係個場到都唔知做乜
馬迪都話可以幫對面解下圍

企左係度 仲未入到

仲未換到入嚟

終於入到黎了

仲未出界

哥狗
睇到好撚燥呀屌你老母

換世三

馬迪同哥狗真係毒瘤

馬迪今場交咗幾多次波人
屌你

哥狗今場除咗負碌嗰球之外仲有冇起過腳？

哥斯達幾時死

狗達cut斷精華出黎真係有排笑

有了

有 不過全部撻Q

哥狗終於有腳中龍

終於無撻

屌爆哥狗老母

head緊2球就換下新人啦

半場2:0就要咁搓啦

傻撚左？
咒自己球隊隊員死

on9, 死左點賣去支超?

哥狗可以撞下 同比人撞 拉走人 唔好比佢做埋門果腳都叫有少少用

再換

賣左哥9，買邊個頂級射手

乜撚嘢前鋒嚟

基沙文

Ok sor

老鼠對上入靚波係幾時

Lkk好似90%

安囝

有point

到金章了

所有波去到狗達腳都一定會斷

同山東換返個Pelle返黎

好多個想買

而家個狗達真係似made in china 成日自爆

馬迪下半場好左

LAN

安準備

施萌妮走之前佢應該都唔借走

換法比同安做乜春?

好似有殺龍霸

真心 市面好像沒咩好貨

搏比人反杯

除左卡吐, Kante, AZP, 電欺, 世3, 柏度之外都要換

屌你成班豬西 贏就繼續拖慢啦 長傳又唔準

得個5分鐘踢

換柒頭安做乜尻呀 阿衣同查路巴呢

Lkk勁好多

是但一個都好過而家場上既哥斯達啦

其實不了個球fake得好靚
可惜唔入

如果要比哥狗下半季好係有大撚把

干爹係咪仲保持緊個每場都換3個人紀錄???

啱Conte姐, 而家仲有冇好似Tevez咁既球員?

係

有，但全部唔中龍

電欺

你地說就易者，點買，正前買奧巴美揚都好像幾好

迪天奴都勁過佢啦

luiz

摩佬上身

有小小朗拿度既影子 鐘擺插花

撻q 多個中龍 連入波果個都係撻

今場摩西打得幾好我覺得

傷住踢 算係咁啦 泰利又唔生性 蘇馬又有蝦碌

干爹諗緊乜野

奧巴美揚似係Pedro/世三個位多d
打而家個陣既正前就會搞到廢托咁

不了，佢啲準繩度

等看他對利果場唔覺他好勁

切爭兩場就有牌都唔比佢出左先 屌

好彩CAHILL攔到

泰利唔生性?????

雷欺d 長傳好有用bo

山狗係最好架喇

干爹硬係鍾意番返個換人90+先換黎嘥時間

電欺除左近2場真係好穩喎大佬

算啦
成個英超得佢未儲過印花咋

一出黎就傷

屌你咩安

正前？

金章一黎就失

輸果球其實都唔怪得哂佢

azp

依家唔洗，比40個牌你自己分

摩2代拎聯賽冠軍切都有牌

ayi連垃圾時間都冇得出，佢衰咩？

隊長明知冇得出仲企係場邊幫手嗌

ayi

我係阿yi應該會走，完全沒機會

唔夠靚仔

蘇馬

好想知佢training究竟有幾差可以令到干爹咁唔信佢

Azp

精神領袖

我係阿衣我都灰

佢有出場咩唔覺眼喎

換人黎side 時間，on9

但係不了哥狗有正選喎

唔識學譚伯年年廿五歲算唔算唔生性

好像成2千幾萬，應該比d機會啦

三流

亞依睇黎喺干地心目中係無未來架喇

走啦 阿衣真係唔怪你 你睇下正選果個

比腳波都比到咁垃圾

咁又唔可以用一場半場評Lkk
佢算係好穩定既頭

happy仔

FT

3分

想睇下殺龍霸

不如買莫拉達好過啦

屌拎黎做駁腳都好啦，而家哥狗無樣掂

7分繼續領跑 車仔下場加油

哥狗仆街死啦

般尼下場對熱狗

呢3分拎得都有啲牙煙
再係咁遲早炒車

哥狗再唔入波佢真係會唔再傳波

好少人特登換後防

3 分

其實1:3可以早d換人

都唔算嘅
起碼爭2球

咁就死啦，佢十射十炒

下場對獌

3分已袋.哥狗唔該仆街死

原來lead緊獌21分

哥狗真係好撚廢

獌就算鳩算鳩數啦,唔入流